試想像一下 你同中學識既女友拍咗8年拖然後

有一日 你女友同你講分手

三日後同咗個tb一齊 痴撚線

我朋友黎 佢仲未接受到
一齊咗咁多年竟然俾個死tb搶佢女友

同個tb應該都一齊幾耐下

係咪扑野技巧差 覺得有無都無撚分別

咁大個人仲信條女係分手後先同個tb一齊 仲恐怖

樓主A0死熱狗黎
請勿回覆 謝謝
拉

呢個真係唔知 但聽佢講一兩年前已經有啲嘈佢‘冇上進心呢啲港女首席terms

應該同你一齊嗰陣就已經同個tb拉埋天窗喇 咪諗喇係㗎喇

佢條女性冷感佢自己講 死魚咁悶到情願打飛機

呢個世界多一個tb就少兩個女仔
最憎d死tb